1w2 list求評

CPU: AMD RYZEN R7 1700 3.0GHz 16M L3 8 Core 16 Thread 65W AM4

主機板 :ASUS ROG STRIX B350F GAMING ATX

顯示卡:ASUS GeForce ROG STRIX GAMING GTX 1070 8GB GDDR5 OC Edition超頻版

RAM: G.SKILL Flare X Series F4-3200C14D-16GFX DDR4 3200MHz 16GB

火牛:Corsair RMx Series™ RM650i 80Plus Gold 650W Fully-Modular PSU

HDD: Toshiba 3TB

SSD: Samsung PM961 256GB NVMe M.2 SSD

機箱: nzxt s340 elite

呢張list 都係學左兩三個星期砌反黎， 本來都唔諗住開post問， 但岩岩見到有個警惕世人post ，個樓主因為信錯sales 就比人bin左幾個月，為免因為懶醒而悲劇再次發生，我就出個post 睇下有冇咩甩漏。

打算玩下pc大作，特效全開，我都唔知具體玩咩game.

一步到位1080ti

一跳價錢就差唔多一個double

萬2 都係得1070 ？
呢個budget 起碼都要1080 啦

12K list冇1080

萬二list得16g ram

我都知，但係 ram 牛 case全部都係信仰， 加加埋埋變左12000

你d game會放去邊？ssd定harddisk？

淨打機唔洗用8 cores , ryzen 1600 同 1700 打機表現差唔多 ， 不如用1600 換 1080 顯示卡or 水冷上4ghz 打機上更好

你買得3tb hd都預左唔放game去ssd
買隻平既su800 128 頂住算啦

呢個真係味知住，應該主玩果一兩隻應該 ssd 但如果容量離哂地果啲就緊係hdd

留名

12k都冇1080

W你老母

我諗住for黎緊三四年唔洗大執，日後要用到部機都夠應付就一步到位。
水冷就唔好了 Orz，真係唔識

感覺你條list可以變下個悲劇

所以要感謝警惕世人post

ROG 信仰悲劇

你執返張1080 list出黎先啦 , 2張卡差成30% preformance 已經好多

AMD RYZEN R7 1700
1 x
港幣$ 2,320.00
Gigabyte GA-AB350-GAMING 3
1 x
港幣$ 910.00
ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
1 x
港幣$ 1,300.00
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
1 x
港幣$ 318.00
Samsung PM961 Polaris 256GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
1 x
港幣$ 840.00
Gigabyte GeForce® GTX 1080 G1 GAMING 8GB GDDR5X
1 x
港幣$ 4,490.00
Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-550 550W
1 x
港幣$ 540.00
NZXT S340 - Designed by Razer™
1 x
港幣$ 899.00
Cryorig H7 Single Tower CPU Cooler
1 x
港幣$ 320.00
砌機
1 x
港幣$ 80.00

港幣$ 12,017.00 總計
By 悠二

聽甘多位巴打講 ，我應該會換1080，因為隻牛650w我諗住for 日後升，所以應該唔會換550w

甘你老母
你條LIST好好 廢物利用既極致
最啱廢物用

但係1080. Asus 要5500，貴左差唔多千幾，我又唔想用其他牌子

甘你老母

俾多少少上1080啦
成萬二蚊